有冇人知大埔咩事 有區議員話有警員入屋 而家直播緊

緊張得滯開錯咗係飲食台

有冇人知咩事

reopen post la

有幾個便衣入左去打死唔出嚟

仲係影住楝門

砌生豬肉斷正？

有無人識單位入面既人 盡量share

而家好似話有幾隻狗係入面

嘩 屌佢老母

究竟係區議員間屋比黑警入 定有人間屋比黑警入而比區議員見到？

推

係黑警捉人入屋，有街坊報料，當區區議員去左現場

Sorry 我講得唔清楚 應該係有市民話俾個區議員知 有狗入咗另一個市民間屋

有無搜查令？ 又想砌生豬肉

大埔要人！

又證明光復區議會係幾咁重要
比着係 保皇黨揸旗 佢地而家仲喺度大覺瞓 睬你都有味

睇緊 9影住度門 但又覺得有d恐怖

有街坊留話頭先都聽到有人大叫，然後再有人叫你咪再郁

Push la

推！！！！

push

白票撚：你唔係手足！唔投白票正仆街！投票中港共圈套！飯民係暗共！你要等美國打救！

有街坊話有白車轉緊入廣福邨 唔知關唔關事（個區議員講）

上面有人話街坊聽到有人大叫

又用私刑？

殺人比人斷正？

cls

片中直播講
有幾名人仕向大堂保安自稱CID 後
無登記就上左上址入屋
而拍片者係影前 鐵閘已開 只有木門關上
內裡有人傾計聲

街坊稱單位內住戶係年約30幾男子同屋企人住
與鄰居不太熟 所以無更多資料

有人打左去大埔警署問
大埔指揮官話正了解發生咩事

依家消防到場

有兩個消防入左去

區議員聽到入面人話係罪案現場 要消防快手關門

入面嘅人話入面係罪案現場 而家有兩個消防員入咗去 唔知開門嗰個係咪狗

唔通已經

罪案現場但冇出示證件比消防睇

推！

推呀 唔好比佢沉

連登偵探出動！

而家一豬兩衝喺樓下

防暴狗到

真

又想好似太子站咁？

Push

高登fb live

9成9想入屋打人
順手屈幾條罪

CLS 大家真係要裝定Cam係屋企門口 如果唔係有日比人溶左都無人知

入面殺左人
消防 一係假
一係收埋條屍 黑警趕消防走
一係同佢地講唔多口 唔係殺埋佢地

依家議員一定要有人守住門口
唔好比狗係入面運任何野出黎

證據係晒屋入面

推返

出埋防暴 一定有野想瞞

關注

推 入面班便衣畜殺左人

係畜共國安都唔奇 我屌曬你老母班支那肺炎蛆

防暴未到一早要爆入去影低咩事，而家封撚哂企喺到鳩屌有撚用？呢個時勢唔自救，冇人幫到我地，隨時多一個手足被自殺死得不明不白，醒未呀屌

去過poly嘅快清手機、執屋！！！

有冇可能本身劇本係秘密警察殺人再無可疑
點知比居民撞破
而家就死左機
等緊總部新劇本

如果唔係冇理由搞咁耐

泛民去撚左邊